好快美國會宣佈， 美國同盟友有百幾萬公民喺香港，要你立即停止暴行！

逼美國攤牌，講白啲畀你聽，你咪撚郁！